人大左 好難對異性有砰然心跳既感覺

從來唔相信一見鍾情 亦未試過
一直都係感覺到對方對我好好 會好錫我
就自自然然同佢拍拖

依家大個左 , 想搵個生活上性格上夾既
相處舒舒服服既另一半都好難

未遇到姐 一定會有呢個人

同意
以前鍾意既男仔稍為望一望你或者同你講一句野
已經可以無限ff佢係咪都鍾意自己 可以心花怒放一日
而家...

現時大了 那種心跳難重演

agger

開始對同性...

以前遇過兩個一見鍾情既女仔，
而家遇唔到了

真係幾乎無晒
好似講兩句就已經知道對方唔會適合自己，唔想再浪費時間去搏，唔會有幻想，寧願做朋友都唔想嘗試發展

但明明後生果陣好相信緣份

係 好易就知道唔適合
就無興趣再同對方傾落去

大個咗先知 原來搵一個夾嘅係幾咁難

絲打幾歲啊

絲打個名係咪源於某本小說

26
唔係 源於以前男朋友 , 佢係我既大樹
為我遮風擋雨咁保護我

咁咪好 呢啲先係現實
中學嗰時啲思想根本係錯既

我幾年前已經開始係咁係咪收得皮
利申21

26好大危機
唔驚嫁唔出咩

19已經係咁

未驚過 依家收下bring先

女神

好撚認同
可能緣分未到

死啦我明明a0但已經有呢種感覺 係咪註定forever alone

無feel就係無feel 就算對方條件好好
對我黎講都係nothing

冇目標真係慘過乜